藍屍話淨係打祖國疫苗 立此為證

相信政府唔怕

死咁d藍絲 個世界會美好好多

屌你、係先好講